2019年大學Fresh grad搵工討論區（2）

#1001左 自開

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大家會唔會through agent搵工？

做緊teller，好想報2020 d gt

Why not
人工都可以叫高啲

巴打有無agent介紹

同埋佢地主要幫fg搵咩類型既工呀？
之前上網apply過Michael page既工無回音

無
但你可以係jobsdb個度搵
Headsearch21/乜乜hunt個啲

通常你睇完job description ，你覺得啱嘅咪apply報個價
或者直接搵個電話/電郵直接斟

唔該晒 等我試下先

我間唔中都收到invitation
我每次都報依家人工嘅120%

身邊朋友都有工開
唔通真係要為現實低頭搵啲自己唔想做嘅

人人都心想事成世界就會大亂

有customer service工介紹
坐office既
有興趣可以tg我